[重貼] [寓言故事] 垃圾港女的錯誤選擇 全集

[寓言故事] 垃圾港女的錯誤選擇 - 初回

從前有對情侶，男的很窮，女經常問男有甚麼理想?
男答 : 我會努力做上Google CEO
女聽後大怒，認為男異想天開在發夢，並認為他不上進，一星期後便提出分手
五年過後，女找到了一個有經濟基礎的男人
有日，女在網上得悉Google上任了首位華人CEO，望真點，原來是他前男友
女看後大驚
男上任Google CEO後，得悉女找到了一位男人，便令Google將此男起底
並調動300億美金，將此男的工作公司買起了，及將他們的居所方圓50公里所有地買起了
此男得悉後已太遲，他工作日夜被迫害，而有日當他回家時，發覺此50公里在地動工，他們的居所以外的地全變空下陷了，也是說此男以後回家只可爬山。
後來現任Google CEO又買起了所有便利店及超級市場，並將此男居所附近的店舖賣的貨全變了做偉哥

此Google CEO玩到該男生不如死，後來女的更自殺了。
此Google CEO開心地去睡覺，等待美好的明天
最後個「CEO」札醒左，發覺原來自己是發夢，之前的所有都是夢
此時，電話響起來，原來是秘書打來提醒10號有發布會，請準備好所有事並於舊金山舉行
原來此男不是Google CEO，是Apple CEO
醒來後他準備回總部準備好所有事

到了10號的發布會，他的公司發布了新的平板電腦及智能電話
並極受歡迎及大賣，此男開心極了 便將一部新的平板電腦及智能電話送了給女朋友
此男的女朋友收到後極為開心，並於一個月後結婚了
勞累了一整個月，此男終於可以休息好好睡覺了
最後個「CEO」再度札醒左，發覺原來自己又是發夢，之前的所有都是夢
此時電腦響起了，原來是行政部打來，提醒將要收購Nokia做準備
原來此男不是Google CEO 又不是Apple CEO，是Microsoft CEO
醒來後他準備回總部準備好收購的事

收購的事刻不容緩 智能電話賣不出 系統更新是必要的
可能是世人不懂欣賞老味呀智能電話及其系統
但事實是真的賣不出，只好將電話送給親朋好友及女朋友
此男的女朋友收到一部老味呀智能電話後只是冷笑一下，便提出分手
後來此男發覺女朋友左手一部Nexus，右手一部iPhone
無奈的他只可睡覺，希望一切所有都是一場夢
皇天不負李家仁
最後個「CEO」再再度札醒左，發覺原來自己又是發夢，之前的所有都是夢
此男開心極了，此時，家裡電話響起來了，原來是員工打來，提醒將要被Microsoft收購的事
原來此男不是Google CEO 又不是Apple CEO，更不是Microsoft CEO ，是Nokia CEO
醒來後他準備回總部準備好被收購的事
此Nokia CEO有位女朋友，是一位拜金港女，左手***右手iPhone，更秒秒都想要LV Gucci等名物，吃飯更一定要去高級餐廳，分分秒秒在說著人又CEO你又CEO，你為何如此乞兒，如此窮冇出色
此男傷心極了，但無可反駁
有日，此男的女朋友生日了，此男準備了一部公司新的智能電話及系統想著可令女朋友開心
當滿面笑容的他準備去女朋友家裡接她時，發覺了.....
此女已和***CEO一起了，女朋友被***CEO搶走了，他傷心極了。
一年後，太空總署發現有極大量隕石準備撞下地球，美國政府也沒有辦法了，已準備世界末日的準備，地球上全部生物都要死亡
傷心極了的Nokia CEO在此時放下傷心，下令將賣不出的智能電話做材料並建造了一個安全室
並將地球上所有生物的一對公母安排入住
隕石來了，所有地方著火爆炸
此男的前女友更慘，頭部被一粒200百噸的隕石直接撞爆，頭部被撞飛，只留下身軀，此時因爆炸而以極速飛來的鐵片，將此女的左手右手斬斷了
後來，不知原因下，數十粒超過10萬噸的隕石集中飛向此女的身軀，最後.....連身軀都被撞至變肉醬
由賣不出的Nokia智能電話所建的安全室，竟然不怕數百萬噸隕石的撞擊，連所有爆炸烈火都不怕，此男及其他生物安全了，世界末日過後世界只留下安全室內的人及生物
所有人推舉Nokia CEO為新地球之王
後來他此男美滿地重建地球及快樂生活了
終於可以安樂地休息睡覺，此男致睡覺了
最後他沒有札醒，一覺睡天光，他沒有發夢，所有的事都是真實
此港女選擇錯誤，只看眼前的榮華富貴，最後下場是慘死及死無全屍

[寓言故事] 垃圾港女的錯誤選擇 第二回

從前有對情侶，男的是香港人，女經常問男有甚麼理想?
男答 : 與你結婚
女聽後大怒，認為男異想天開在發夢，並認為港男是垃圾人種只是觀音兵奴隸，一星期後便提出分手
五年過後，女找到了一個韓國男人並移居了韓國與此男同居
有日，女的開心地陪著韓藉男友，突然!!! 幾十支飛彈向他們飛來
女看後大驚
原來是金將軍的大北韓帝國研究完核彈並對南朝鮮進行轟炸，核炸引爆了，南朝鮮死了500,000人，此女的男友沒理會此女並轉身逃亡，可惜逃不了，他被衝擊波彈飛爆頭斷四肢變肉醬死了，南朝鮮亡國了，生還者在聯合國幫忙下康復了，此女也是其中之生還者，但她中了輻射永久受傷

此女康復完後便返回香港生活，後來此女識到一位法國男友
此女非常高興，認為此法國男友一定對她非常好並為她帶來浪漫的生活及在姊妹面前增加不少面子
好景不常，此法國男友日日中出了她
有日，法國男突然消失了，此女尋找了數月也找不到，只是知她的錢被他偷走了，而肚內懷著一個雜種
在傷心絕望的一天，她在街上亞太區有一天成為亞太區倒了，肚內的雜種沒有了，但此女的腳受重傷永久不能跑步

只要不死就日日都有新聞，基於支那對香港的共產化，國際社會看不過眼
美，英，法，日，德聯軍全軍出擊，對支那地方全彈核武地毯式發射轟炸，由於支那這紙老虎，不需一個月便亡國，聯軍解放了香港，並獨立成為香港國
最估不到的事，長國毛議員成為總統
獨立一個月後，總統下令長洲改建為飛彈發射台，並於地底改為核子研究所，專研發核武
並大量購入戰鬥機及由香港製造的航空母艦數十台
五年後基於自由的香港，有著中華優良文化及西方優良文化的純種香港人，在科研生活人民質素醫學
香港國已經超越英法俄

說回此女，由於港女永不留意新聞，但南朝鮮已亡國，她沒有任何事要追，只可以轉回追日本
但此女死性不改，她在網上認識了一位日本男子，後來見面後做了情侶
長國毛總統已經進入仙人模式，沒人可阻止他作任何事了，他為了令日本滅亡，下令數十萬人車輪式去日本並武力示威，日日數十萬人在東京大叫衝撞，由於此事，日本人生活質素嚴重下降，基本上每日睡不到兩小時，只因此示威軍隊廿四小時車輪大叫
日本經濟嚴重下降，日本人死亡創新高，拍多少AV也不能救助日本了
此女的男友在此情況下沒錢了，連生活也成問題，後來此男偷偷地賣了此女去東京熱拍AV

後來此女被逼拍東京熱，日夜被東京熱肥仔中出玩閪
可惜，由於此女沒任何身材可言，她的AV一隻也賣不出，連BT也沒任何人下載
東京熱老闆大怒，下令男優肥仔日夜中出她並餵她飲精及打她
五年後，日本亡國了，長總統的大叫衝撞示威成功了，東京熱全部人逃走，此女被打了五年，終於可以重見天日了
可惜，長總統下令捉全部日本人去建造香港國的萬里長城，此奴隸式生活重來，此女簡直不敢相信來完一樣又一樣

十五年後，萬里長城建造完成，但連長國毛總統都不知建來做甚麼，就在建完當天下令用飛彈炸了
此女已勞動了十五年，不用幾秒就被破壞了，後來奴隸們被運到集中營內，在運送途中
此女見到了她以前的港男男友，他美滿地快樂地生活著，而他的身旁是他的台灣老婆
當然大波溫柔的台婆妹，總比港女吸引得多了，他們一家幸福的生活，快樂得不能形容
當此港女見到後，想起她被運往集中營，將來的日子不知如何，她後悔了.....
五年後，長總統瘋了，他統一了地球，地球所有國家已成為香港國的領土，並改國號為"唐"
是咪好似秦始皇呢，秦國死在秦二世手上，但香港國的長二世吸收了秦二世的教訓，努力學習管理地球的重任，後來長二世與人馬座星雲人結交了，受益於外星人科技，重型機械人終於研發完成，並改名為 "高達"
公元2066年 (長二世改公元為宇宙世紀 Universal Century)一年戰爭開始了，人類的鬥爭又開始了
就在科研部測試高達光束劍，此女在集中營選中為測試目標，此港女後來被高達巨大的光束劍插死，死時極之痛苦，化為灰燼

[寓言故事] 垃圾港女的錯誤選擇 - 3

從前有對情侶，男的是地球人，女經常問男下午想吃甚麼?
男答 : 去茶餐廳食豆腐火腩飯
女聽後大怒，認為男異想天開在發夢，並認為茶餐廳是垃圾，低等下殘地方，一星期後便提出分手
五年過後，女找到了一個永不去茶餐廳的男人並日日去吃她最愛的刺身及壽司
有日，女的開心地陪著男友吃刺身及壽司，突然!!! 她們肚子極痛，頭也極痛，痛得死去活來!!!!
女的大驚
原來是長期食刺身及壽司引起急性腸胃炎，導致中樞神經嚴重突發性麻痺，此女的男友因急性腸胃炎導致中樞神經嚴重突發性麻痺引起急性心臟病，經歷六小時病魔入侵後，因抵抗力下降而感染肺炎黃金葡萄球菌大腸桿菌導致七孔流血腦內爆炸而死
此女因及時受抗生素及類固醇治療後康復下來，但類固醇的副作用太大，導致肛門括約肌不定時收縮症

此女康復完後便返回家中休養，後來此女識到一位愛吃西餐的男友
此女非常高興，認為吃西餐的男友行為人品等都極為高尚，在姊妹面前增加不少面子
好景不常，此西餐男因經常食一成熟牛扒
有日，進食途中因染上瘋牛症而引發瘋狗症再引發瘋貓症而引起瘋象症而亂咬人，此女當然成為第一目標，她的左手被咬至變形，在此女慘叫之下，經理拿了他私藏的米加粒子炮儲足能量後射向西餐男，西餐男中了米加粒子炮後爆頭爆眼爆耳爆嘴斷四肢慘死，幸好此炮剛剛沒打中此女，但此女的左手從此殘廢
只要不死就有希望，因地球暖化有改善，而令黃豆豐收，豬隻極之健康，豆腐火腩飯品質極佳而令引起全球熱潮，每名地球人中午必定食豆腐火腩飯，聯合國共同合作全球十年只能賣豆腐火腩飯
連壯陽藥偉哥也收起了全換了豆腐火腩飯
貓糧狗糧也轉了做豆腐火腩飯味，後來美國研發了豆腐火腩飯調味粉，於是聯合國所有國家將調味粉倒至全球食用水，也是說沖涼喝水洗面也是豆腐火腩飯味
已經沒有人類可以阻止豆腐火腩飯影響聯合國了

說回此女，由於港女永不留意新聞及國際大事，對於豆腐火腩飯熱潮更完全不知情，直至她去了全島酒店才發現自助餐等都變了豆腐火腩飯，她的精神崩潰了，她找遍全球有沒有清泉是沒有此飯，一星期後她找到了
一個還沒有被豆腐火腩飯入侵的地方 — 法國
後來此女飛至法國享受她的午餐，在用餐時還結識了一名法國廚師，此女大喜，以為以後有人可煮法國菜給她食，但萬萬估不到，此法國廚師是中國廚藝學院第29届畢業生，後來連法國也被豆腐火腩飯入侵
此女只好逃亡至日本，她到了日本後，在落機時發現了地上有七顆橙色球狀物體，此女大驚，覺得此七顆玻璃球狀物好吸引，此時!!! 此女說了聲我想許願......
突然!!! 天色變黑雷電交加，七顆球狀物體發光並射出光柱至天上，一條綠色神龍飛在天上，對此女說可許一個願望，此女大喜，當她想開口說令豆腐火腩飯從此消失時，發覺連神龍都在食豆腐火腩飯
最後此女說了聲你Hi Hi啦，神龍就亞太區有一天成為亞太區倒在地上便消失了
後來此女繼續找尋她的午餐，日夜外出尋尋覓覓，有日，她結識了一名日本男，此男帶她去食鰻魚飯，後來她們成為了一對情侶月，便同居了
有日，她們外出想著再食鰻魚飯，當她們進食鰻魚飯時，日本男突然反白眼後口吐白沫全身殭硬
原來此男食的鰻魚飯內有孔雀石綠三聚氰胺瘦肉精多氯聯苯地溝油二氧化硫合成醬油氯黴素硝基呋喃安非他命抗生素單氯丙二醇，導致肌肉萎缩引起手指甲反甲症後群再誘發舌頭擴大眼角膜旋轉引起口唇爆裂手舞足蹈不能自主過度活躍陽痿症，送到醫院後，醫生宣佈死因突發原發不自主心臟病導致自體發電及觸電致死
幸好的是，此女只是肝腎有事，長期要洗腎及換肝
十年過後，此女洗腎不經不覺已有十年了，幸好除了腎有事其餘非常健康，但這十年內此女依然死性不改，不肯食豆腐火腩飯
有日，此女心想非常後悔，如當初肯食豆腐火腩飯就不用變成這樣，後來她買了一盒豆腐火腩飯食
但不幸的事來了，在日本有名叫孫悟空的人，他實在忍無可忍日日食豆腐火腩飯，後來一拳打穿了地球
此女當想食第一口時，這一拳的震盪震裂了此女全身骨頭，導致心肝脾肺腎眼耳口鼻雙手雙腳連頭全部爆裂後爆炸致死，神奇的事來了，爆炸後此女身體再自動組合重生，此女以為重生了，但重生後又重複心肝脾肺腎眼耳口鼻雙手雙腳連頭全部爆裂後爆炸，前後重複了四億次，此女最後因痛楚致死
後來，多啦a夢亂入，用時間布修補地球，用如果電話亭令世界豆腐火腩飯消失，可惜此女從此在地球上消失了

[寓言故事] 垃圾港女的錯誤選擇 - 最終回

從前有對情侶，男的是冇車冇樓又窮的人，女經常問男你何時發達成功?
男答 : 等我哋中學畢業先啦
女聽後大怒，認為男異想天開在發夢，並認為等到中學畢業已經太遲了，一星期後便提出分手
半年過後，女找到了一個成功需父幹的男仔並日日坐法拉利返學上堂
有日，女的開心地坐著此男的法拉利回校上堂，他們來到了山後並就到學校時，突然!!! 一束巨大藍色炮射向他們，女的大驚
原來是X高達剛剛射出衛星微波炮，此男及他的法拉利被射爆，軚盤飛出，男的被射到五臟六腑全爆炸，七孔流血，五官爆裂，四肢斷裂，血管閉塞中風而死
此女幸好剛剛距離衛星微波炮一厘米，沒被射中，但她的耳從此聾了
此女康復完後便返回家中休養，後來此女識到一位敗家富二代
此女非常高興，認為可以日夜玩樂，過著歡樂天堂的日子，能在同學姊妹面前增加不少面子
好景不常，此敗家男的父親因生意失敗，敗家男及此女被賣到廣西做礦工，每日過著辛勞的生活
有日，礦山洞出現一個黑洞，此女與敗家男好奇入內查看究竟，突然!!!! 一隻藍色狸貓住著一部機械撞向敗家男，此男被撞至雙眼凸出，手指反甲，牙齒爆裂，毛髮旋轉而引起亞米巴變形蟲進化做巴他蝶誘發尿道發臭陰莖不停旋轉而死
太幸運的是，此女沒任何事，只是頭暈了，後來醒來被救回返香港

回到香港後，此女就立即找回那個冇車冇樓又窮的男，做回情侶
但此女死性不改，經常問男你想換甚麼電話
男答 : LG
女聽後大怒，認為男異想天開在發夢，並認為LG好易壞垃圾不如，兩星期後便又分手了
半年後，此女找到一個用shamesung的男人，但她又一腳踏兩船和一個用Nokia的男人一起
有日，Nokia男發現此女一腳踏兩船，氣惱之下將他手上的Nokia電話扔向此女，突然!!!此Nokia電話引起全球地震引發海嘯，太平洋等形成多個超強颱風，時空出現裂縫，空氣元素電子等被壓縮，月球被震離太陽系
但Nokia電話扔中shamesung男前，已被他的shamesung電話炸死了

在shamesung爆炸時，幸好此女沒任何受傷，在傷心的心情下此女去了日本治療情傷，故事即是故事，她又見到上回發現的七顆橙色球狀物體，可能是命運的安排，此女知道她可以利用它來許願，當此女說想許願後，七顆球狀物體發光並射出光柱至天上，一條綠色神龍飛在天上，神龍認得此女就是上回叫它Hi Hi的人，當此女想說出願望時，突然!!!! 一條紅色光束射向神龍，神龍不見了，只淨下一個球狀物，中間有顆燈在閃紅燈，紅燈閃了多次後便沒閃，後來有個男子走來取走此球，此女大驚，便上前問她是誰，她的神龍去了那
此男說他叫小智，神龍在他的精靈球內，用來打四天王用

此女連最後可許願的機會也沒有，她絕望起來，但此時她的肚開始餓了，此女最愛食壽司刺身及雲南米線，但日本沒有雲南米線食，沒有選擇下去食她最愛的刺身
在一所刺身食店內，此女大驚起來，她見到了上回的日本男友，但此男不是死了嗎?
為何會再出現，後來得知原來此男是上回日本刺身男的哥哥，他們是雙生兒所以樣貌差不多，後來此女又與日本刺身男的哥哥作了情侶
有日，此女對刺身男說香港有所雲南米線很好食，很多人去這裡食他們的米線，之後他們便返回香港特地去食雲南米線，刺身男食下他人生第一口米線，突然 !!!!!
此男雙眼發青光口部噴火陰莖旋轉舌頭變形肛門閉塞尿道發麻前列腺增生手舞足蹈不能自主扯旗身體發光
女的看後大驚
又突然!!!!有部小型機器扔向刺身男，刺身男身體的光更明顯，此女更驚，只聽到刺身男大叫時空進化
原來此機器是電波暴龍機，刺身男時空進化做戰鬥暴龍獸後消失了，女的就像發了一場夢似的

此女食完後便離開了，她在路上拿出了手提電話上Facebook，此時，她發現了有位泡國垃圾明星來了香港
便立即轉去垃圾明星此處親眼看此垃圾明星，終於用了半小時就到了目的地，一到目的地就近距離看到明星了，此女大喜
突然!!!幾十顆類似人造衛星的不知名物體飛近此垃圾明星並對著他射出綠色光束，射爆了此泡國垃圾明星的頭，後來此炮再射斷了他的四肢爆腸爆胃爆肝爆腎爆肺爆骨爆膀胱爆血管爆食道爆橫膈膜而慘死，原來此物體是浮游炮，但不知從那裡來，此女看後大驚及極傷心便走了

此女傷心地走了，她不經不覺去了廣東道，在廣東道她發現LB做特價，而她手上的袋子是最初的男友送的，不是甚麼名牌及想換很久，此女應為換了LB能在姊妹面前增加不少面子
當此女進入LB專門店時，有名支那富貴佬看上了此女，此支那佬便上前說送個LB給她
此女聽後大喜
後來此支那佬說一起坐地鐵跟他一起去再購物，入到地鐵車內，地鐵高速行駛中，突然!!!!
地鐵急停，此支那富貴佬因站不住而飛出車箱後被地鐵撞至口部變形耳鼻喉換位眼部變平行四邊形牙齒旋轉後爆裂口角甩皮嘴唇變彩後發光肺氣腫引發便秘肛門著火血友病導致五臟六腑爆炸引起星球大戰中子星爆炸干擾人造衛星誘發頭髮不自主收縮旋轉龜裂而被車撞死了
幸好，此女在地鐵坐位上扣緊安全帶
後來此女終於到了銅鑼灣購物，心情大喜的她叫了多個姊姊一起陪同，在大袋廣場此班女見到一隻鬆散熊
此班女大喜，因她們最愛是鬆散熊，無論電話套，八達通套，身分證套，都是鬆散熊
她們便前去想著與此熊合照，突然 !!!!!
她們發見了又有隻Hello Kitty，但只見Hello Kitty衝向鬆散熊，便一拳車落鬆散熊頭部，當拳頭擊中此熊後
大袋廣場地下裂開了，時空扭曲了，玻璃被震碎了，此熊頭部爆腦爆血管爆塵頭爆熊耳爆熊鼻爆熊喉爆熊肺爆熊胃爆熊肝爆熊膽爆熊掌爆熊陰莖引起近視加深鼻膜變薄舌尖生飛滋而痛死
幸好，此班女還未到鬆散熊此處，只是大驚了而已
經歷此爆炸後，此女立即離開大袋廣場
天已黑了，夜深後此女去了酒吧坐及守獵外國型男
此時，有位高大型有錢美國男想認識他，此男坐下後叫了杯廿四味，但由於吧部有人看不過眼，就為此美國男的廿四味加料，在杯廿四味加了孔雀石綠三聚氰胺瘦肉精多氯聯苯地溝油二氧化硫合成醬油氯黴素硝基呋喃安非他命抗生素單氯丙二醇鈾元素電池炸彈硫黃無比滴雙飛人電視機木門電橙拖鞋濕紙巾古羅卡膠紙機飛機杯搖控機八兩金五毫子白鳳丸萬年曆
此美國男飲用這杯廿四味後，突然 !!!!!
雙眼爆出後引發肝癌胃癌皮膚癌肺癌口腔癌耳癌鼻癌喉癌頭髮癌眼癌眼角膜癌眼淚癌舌頭癌口水癌手指癌腳甲癌龜頭癌陰莖癌眼鏡癌褲袋癌腰癌電話癌肚臍癌床單癌垃圾筒癌
最後此美國男被月亮曬死了
幸好的是，此女並沒有飲用任何飲品

此女飲完後便回家了，她今天實在經歷了太多有點倦，一回到家後便沖涼上床休息了，當她睡在床上半小時後，突然!!!!!!!
整張床彈出家，以時速每秒11公里直飛天上，幾分鐘後到了平流層，此女見到了一飛機正衝向她
此女大驚，但奇蹟的事發生了
飛機被此女的床撞穿了，此飛機爆引擎爆機翼爆玻璃爆坐位爆飛機師爆空姐爆機頭爆機尾爆乘客爆油江爆飛機餐爆機身後安全著陸無人傷亡
此女到了中間層，她的床開始與空氣磨擦著火，幸好床邊有個滅火筒，但港女除了追垃圾星外是不懂用任何工具，最後此床火波似的撞向在外大氣層的國際太空站
此國際太空站爆太陽能板爆機艙爆爆控制室爆太空人爆太空衣爆供氧室爆機房爆玻璃爆貓爆狗爆牛爆豬爆拖板爆空氣爆間尺後來太空站內的太空人被太陽直接照射後出現感冒傷風肺炎口炎耳炎鼻炎喉炎胃炎肝炎腎炎尿道炎肛門炎後誘發手指甲炎龜頭炎牙炎耳屎炎眼炎夏日炎炎電話炎穿梭機炎頭髮炎後慘死
撞穿了國際太空站後此女與床落回地面並奇蹟地安全著陸，只是因太空太冷穿不夠衫而著涼感冒了

此女安全降落地面後，便回家了，她大為不解為何自己的床會彈起，回到家便問媽媽
原來媽媽叫人來幫床改裝成彈射床及降落傘，如家中有意外例如燒屋燒床燒台燒櫃燒電視燒雪櫃燒電燈燒乳豬燒電腦燒炮仗燒火雞燒木門燒微波爐燒拖板燒膠紙機燒石油氣爐燒腸仔燒雞翼而難以逃生，便可利用彈射床彈出屋外，但可能是安裝師傅調校錯誤引致彈射威力大了少少，幸好此意外並無傷亡，而安裝師傅已被法庭罰企兩小時及見家長，由於法庭首次採用罰企及見家長具嚴重及阻嚇性處罰而得到各大新聞報導
後來因新聞報導而令此女出名了，在一次機會下此女做了靚模，為了出名及賺取更多的金錢，此女便去了整容及隆胸

此女由33A隆到34D，此女大驚，由出生到整前都未試過前重後輕的感覺
有日，有位老闆看中了此假女並包起了她，當晚!!!此老闆正想解開此女的上衣時，突然!!!!! 假胸發生爆炸，當量達1000億噸，並將整個東九龍爆平，此老闆先中輻射後爆五臟六腑再爆四肢後又爆五管後感染亞以巴變型原發性不能自主控制身體機能不停旋轉發電食肉病毒後遠在東帝汶老闆的父母兄弟姊妹突然血管收縮肺收縮肝腎收縮口收縮耳收縮眼收縮頭髮收縮陰部收縮手指甲收縮荷包收縮，而此老闆最後是因中輻射而慘死了
幸好，此女的平板骨架無比堅硬，只是擦傷了
此女經上次假胸爆炸，她的明星夢破碎了，她只好傷心地回家
在絕望失望無望的路途上，這次她終於平安回家並無爆炸
翌日，此女決心減肥，並由八十磅減至五十磅，因她的好姊妹常說她肥了不少，她於是買了數十萬元的減肥藥，神奇的事出現了，此女真的由八十磅降至五十磅
有日，一個時速6000公里的颱風正面打到來，此女的家裡因永不煮飯而沒有午餐食，所以只好到餐廳去
一到樓下，此颱風將此女吹至南澳以南汕尾以南沙堤以南天津以南河北以南山西以南内蒙以南吉林以南黑龍江以南上海以南浙江以南安徽以南福建以南江西以南山東以南河南以南湖北以南四川以南青海以南新疆以南並到達俄羅斯

此女被吹到俄羅斯後大驚，因身上只帶了數百元
突然!!!! 她感到了地震了多次，但港女除了知韓國日本有沒地震外所有國家全不會知，她不感奇怪便起來上前尋求幫助，此時她在天上竟見到一位金色長髮男，他的外貌很像上回打穿地球的孫悟空
原來一位俄羅斯人正在與孫悟空戰鬥中，後來得到孫悟空幫助下返回香港
返到香港，此女想起來約了她的姊妹，她便立即執拾她的袋子，她的袋子有化妝品鏡一塊梳一把銀包散紙包香水外套紙巾數萬包濕紙巾薯片蝦條尿袋拖板電池手榴彈迫擊炮坦克穿梭機時光機電視雪櫃冷氣機影印機鈾元素燃燒彈風箏光管抽濕機計數機廁所板洗手盤地拖防彈玻璃加埋數百斤重，此女執拾完後便起行了

之後個法國人同港女一齊去飲紅酒, 但係酒入面比人加入孔雀石綠三聚氰胺瘦肉精硝基呋喃安非他單氯丙二醇聯苯胺水楊酸谷氨酸順丁烯二酸酐聚氯乙烯亞硝酸鈉亞硝酸己二烯酸鉀己二烯酸丙酸鈉對羥基苯甲酸酯, 個法國人飲左一啖就爆五臟六腑再爆四肢後又爆五管後感染亞以巴變型原發性不能自主控制身體機能不停旋轉, 但係個港女無事, 只係血管收縮肺收縮肝腎收縮口收縮耳收縮眼收縮頭髮收縮陰部收縮手指甲收縮荷包收縮
此女由於身體大部分均收縮難以行動，在路人幫助下去了醫院治療血管收縮肺收縮肝腎收縮口收縮耳收縮眼收縮頭髮收縮陰部收縮手指甲收縮荷包收縮，後來醫生說冇得醫便將此女送去印度
一到印度，突然 !!!! 數百萬人頭有咖哩左手有屎右手有尿眼有咖哩粉口有臭豆腐的印度咖哩男輪流日夜強姦此血管收縮肺收縮肝腎收縮口收縮耳收縮眼收縮頭髮收縮陰部收縮手指甲收縮荷包收縮港女數億次後因陰道爆破而慘死

出自邊位on9仔

我以前啲鳩故

有冇seed架?

On9